分享你唔記得帶鎖匙既經歷

係外國住緊 門口同入房都要有將卡拍
但去洗衫(要離開棟building) 唔緊得帶條卡連匙!!!!!!
宜家洗衫又洗唔到 (因為洗衫都要卡) 門又入唔到
棟野都勁少人出入 無人可以救到我.....
好想入門口啊

想柯屎

叫警察叔叔幫你

想刷牙

爆門??

都得架

問左roommate 都好似無人係房...

叫開鎖佬黎
爬入屋開門比佢證明你住係呢間屋
咁就會幫你開鎖

叫左 入到lu

有一次唔記得帶鎖匙 之後返唔到屋企 完